now新聞：本港今日（21/7）新增約80宗確診個案！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

回落緊 冇事了

車厘呢

次次都唔準唔好信住

得80 取消wfh喇

用歐洲退回既三成準確率試劑

無病都驗到病

少左個0

你知唔知好多人上星期四 五 交左口水 到今日重未有結果 跟住佢地可以周街走 但結果重未有

呢d消息成日錯 信都on9

有d又幾初步拉埋一齊計

想恐懼d 引人關注

只信4點半

唔計初步確診咪好囉

要驗3日+，前兩日竹君講過啦

可靠消息

知情人士

網上消息

有關部門

絕密檔案

中國不斷話自己無個案

其實佢 D 試劑究竟有無效？ 一個疑問

跟本佢驗小啲0都得 驗多啲一日一千人中都得 佢控制

800宗

少咗
冇事啦
攬炒派袁國勇真係靠嚇
比佢嚇一嚇
香港經濟又冧

尋日六十幾，今日八十，點睇到有回落呢

信政府
唔怕

中國都話自己係全球最民主既國家添

要控制應該要大規模驗

連燈仔見數字回落不願面對

你確定4點半有計4點半至12點既確診人數

所以23號開始計禁足14日，應該控制到疫情

最緊要嘅係今日係721唔見人

Burn!!!

仲公開叫人測

收集DNA, 無病測到有病

啲消息冇次準...

又中圈套

港共做大外宣是常識

又可以鋪路打撃立法會選舉

驗到都係初部確診，要再驗多次3日+

扣埋初步
扣埋輸入
40左右啦
唔驚了

唔駛理個啲on9

立法會選舉要押後了

化驗所都係人 咪慢慢驗囉

你普通人咁報 拉得啦 虛假消息

傳媒報就比人當真

yeahhh 回落啦！

今日冇講初步確診 唔知係咪特登唔講

其實想問好耐，RAP既全寫係咩

大幅回落20%，證明措施已達預期效用，公務員明天起可恢復正常工作

你收工啦

你知唔知好多人自己住或工作個道有人確診 到今日都重未有得驗 跟住佢地可以周街走 但結果重未有

冇事喇,冇事喇

3成準確率 徳國3 4月接收中國物資之講過

今時今日仲信政府嘅數據同消息，智力有一定限數

無事了 去行山開船p

Rest at piece

計埋初步都應該過百

尋日夠話過百宗啦,最後成班兒登仔炒曬車
到4點半先見真章

一天都光晒

識人上星期唔舒服交咗口水
到今日都未出Report
佢打去醫務所問 聽個邊講11號交口水個啲 琴日都仲未拎到報告

咁少 即係爆完 過左最高峰

五毛狗仲未收皮？

唔好理啲戇鳩仔啦日撚日假膠

thanks

同rip有咩分別

數字不完美，但可接受
出街聚餐風險可防可控
決定繼續約朋友食午飯

無事了

冇事了

每日大約100宗
慢慢就慣啦
大驚小怪

沒事兒沒事兒

未計初步確診

國產三成試劑

記者今日依然唔會問初步確診數字

驗得又未出結果，應該唔會周街走

好想快d番工
普通感冒黎姐

根本就日日百幾, 係要陰啲陰啲將每日初步確診推去第二日計

計到前一日凌晨12點咋嘛，邊有咁多

唔係xbox one cortana?

可能扣番初步確診後會少過60？

佢老母生個咁既弱智仔出黎

仲以為自己好幽默

有無得安息嘅分別

係驗唔切就真

其實啲口水擺3日先驗，會唔會減低咗病毒量？

根本確診人數佔全港人口唔夠0.1%
驚西咩 繼續唔驚

回落，病毒輸咗

回落啦
有啲擔心係化驗滯後咗所以少咋

仆街 下星期無wfh了

我禮拜六交咗今日都未有啦
診所話要五日

啲人咪照返工返住工等結果

除非醫生肯開三日病假 如果唔係好多人其實都係攞一日假就算 繼續返工等結果

初步確診數呢？
又玩語言偽術粉飾美化個數字

應該
笑撚死
驗左唔通唔翻工咩

要返工真慘

好想返工 藍絲點解要攬炒

正解
應該都會 因為大爆 加禁堂食已經過左一星期

開始反映

琴日話100宗最後七十幾
今日80宗即係繼續回落

推願榮光歸香港

回緊啦

3.6倫琴

回落啦
可以船p gathering 海灘 酒吧 行山
要chill女

已封鎖會員 - 係！各位網友！

而家呢d 確診人數嘅風聲,
同d 六合彩報預測六合彩一樣,
都係得個吹字,無幾次係準嘅

相信政府 唔怕！

所以根本啲數據係滯後晒
唔舒服嗰啲驗緊等報告期間又唔限制佢出街
真實情況係點其實冇人知

死啦死啦美國大選，香港又立法會選舉要延遲啦共產黨又多咗時間啦

唔係話政府講大話或者做假
只不過佢不斷玩數字遊戲

每次喱d post都有一堆假膠話無事
第一個講就好笑
之後講就on9同煩

831早一個星期再爆過

最弊有啲係真心膠呢

係啦, 支持快d解除所以限聚令

驗唔切咋
我朋友住果度5個
都無得驗
仲四圍去

回落lo可以唱k行山

行山很行

咁小

有fd嗰棟中左都冇得驗
過左7日先通知有住户中
重點佢住嗰度係疫區 有群組

明眼人睇就知無事啦.. 聽日公務員復工未?

由8個鐘過百，到而家24小時都係5/6十，仲唔係回穩，大家可以多姿多彩生活啦，跳下舞唱下歌啦。

回落了！無事了！取消限聚令了

回落了下星期取消wfh

有邊次消息人士係準...

應該冇事

777 又贏

80 全部係確診? 已經未計初步?

唔過百，無事了

宜家先2點去到6點咪起碼140？？

一日冇500宗都唔洗驚

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

所以話根本就冇事，唔怕！

琴日都仲係連初步確診計

君君今日答多D問題啦

[YouTube 戰線] 要令對家少view, 最好直呈唔好㩒入去佢地, dislike 都唔好

前日, 100宗確診
琴日, 73宗確診 + 46宗初步確診
今日, 約80宗確診 + ?宗初步確診

真係回落中, DLLM

想正視聽
係班撚頭急住返大陸/離境
先要去私家醫院掛隊化驗
搞到香港化驗做唔切
拖延咗真正有病徵嘅化驗結果
然後林奠又可以順勢搵大陸化驗所

唔該大大幫手
推呢個

慶回歸群組累全家

Reincarnate At PRC

唔升唔跌先最慘 又唔可以撒 又唔可以加辣

樓主幫pin

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

琴日吹100, 結果60
今日吹80, 結果...

喂 咪咁啦
班弱智以為自己好幽默架

燒山頭號fans你都block？